Yeezy V2 Copper 真假

Legit Check Thanks everyone🙇🏻🙇🏻🙇🏻

[black][/black]

是撚但啦

假。此post完

好假

下次小心d

一睇就知係假

未買

睇真d 似堅野

屌笑撚死
Btw上連登問真假

巴打高質

似假 鞋尾位怪怪地

假
btw 自己諗真定假

尾個個位有冇正面相睇睇

Seems fu

假

大大聲笑左出黎

假到一個點囉！

假撚到

邊間買?

幾錢

你係group條友?

Fake

Boost tag shape and colour off

一睇就知流野

左腳真，右腳似假